會員金拱門金牌打手 (會員編號：173047) 應該幾靚仔，想知佢點樣用個樣溝女

事緣呢位巴打喺個入面舌戰群雄，認為只要條女覺得靚仔就做咩都，希望佢可以入嚟指點迷津

原po：（表白失敗經驗; 樓主己被捕）原來識得耐既女仔，本以為自己了解人地 (2)

金拱門金牌打手，想問你覺得你定林作靚仔啲

依條友現實生活到底有幾可憐先會搞到咁

無追開果個post
但人醜性騷擾係無錯

好波
條友死兜爛兜都唔知做乜撚

應該好樣衰所以想將所有野賴哂落樣既問題

啲痴線佬真係好癲

樣雖然重要 但原post樓主真係變態
金城武都搞唔掂
靚仔送奶茶=有機會好感
樣衰送奶茶=無好感/反感
摷人住邊送奶茶上門=on9 變態 侵犯私隱
個女仔唔同公司投訴已經念在舊同學份上

同埋靚仔好主觀 有d女覺得姜濤靚仔添啦
有d就鐘意大隻

條友話只要對方夠靚就可以比佢強姦
認撚住條死雞蟲啦

性騷擾就係性騷擾
唔係落靚仔靚女filter就可以扭曲變成唔係性騷擾架

講經咩 試下彭宇晏同D女仔講我覺得你好正好性感 好想同你過夜
睇下班女會覺得好撚開心定性騷擾

同埋女仔由細到大都係被教俾人stalk=安全受威脅
安全受威脅就係要設法甩身甚至求助
個女仔嘅警覺係正常不過，有少少智商都會諗到跟得你，
就可以有下一步，你估唔到下一步會唔會係傷害自己
但係呢個時候條友唯一關注嘅重點竟然係「唔夠靚仔啦，靚仔就冇事」

簡直係無厘頭
講下笑都話，點知條友原來認真到仆街
乜嘢如果係金城武stalk你，樣同變態度balance到，你就會接受到....簡直九唔搭八，等於相信一個stalker淨係會乖乖地跟人，所以接受到佢跟就無問題，係唔駛擔心發展到balance唔到果一步

巴打就中肯

駁唔到我

大家咁話

類比錯誤，講一句想同人做愛點同偷人地址再上門搵人？我要強調係偷! 偷嘢殺人強姦呢啲你覺得夠靚仔就做得？唔係嘅話就唔好講到靚仔做咩都得

駁左扮睇唔到

試下你老母被彭于晏咁問佢係覺得開心定性騷擾

問單身同結咗婚嘅都唔同啦
真係唔識舉例架喎

有咩分別

靚仔溝女係易d 唔洗花咁多心機
不過都唔代表係一個人會接受靚仔既所有行為

樣從來唔係問題
除非你個樣係一問題
好似我咁

扮 你個樣冇問題